近排好sad，情緒病復發

有無人

我在

有！

有

點解同人講我真系需要時間適應，d老師覺得我麻煩！！佢覺得我係為左唔想翻學搵藉口，今日見完成班廢柴，最離譜果條八婆仲問我你有無住過院

利申：翻大學搵d廢物講，話想分開d學分讀，條油唔批不單衹，仲要講風涼話

不斷話叫我開學你試下先啦，我話我都系想分開讀，條油話我覺得你都係要試下，一直唔比我走....一定要我答應，跟住我一講好，佢即刻趕我走

為人師表

我都係 負面到一個點

佢地咁賤嘅

有無得投訴佢地

有，但本身半年前已經復發，六月果陣好少少，而家又黎過

請問咩情緒病？

same

同病, 情緒不穩定中

social anxiety +depression

如果讀的話，會比人發現係我投訴，如果唔讀，我真係打算投訴，佢搞到我嚴重左，條PK

你會anxious成點？depress個到暫時還好嗎？

想前想後，唔停～跟住就喊，覺得點解世界會甘，我受唔到.......

咁你有冇出過去？不論勇武定和理非

我琴日翻學校，希望可以第一學年減少d credit讀，點知條八婆(programme director)好似審犯甘審我，問我點解要入黎讀（明顯暗串我：吊你老母，有病就無撚讀啦，煩撚到我又要同你傾，又要搵一堆廢話等你唔好改變主意）條油唔比我走直至我答應，好啦我唔轉，佢就話：甘好啊，你仲有無乜問題問？跟住叫我走

跟住我即刻同我屋企人講我唔想讀了，我老豆仲鬧我.........今日早上個心好唔舒服，最後尖叫同不斷打踢爛d野....#bawling#好辛苦

psycho情緒支援tg gp

可以入黎傾傾